結婚係咪最愛嗰個

去到最後 仲可唔可以保持熱情呢
定係只會重現夫妻的世界嘅情節

唔一定
搵個人過人世喳

好多時會變成習慣/責任 好嘅會變成親

以前聽過結婚個對象好大機會都唔係你最愛過嘅人
問過身邊d朋友都同意
好多人都話係初戀或者係第二任

真係睇人

我覺得唔係
可能係嗰個時候遇到一個唔錯既對象
又夾 可以做到結婚既對象
但其實心入面有第二個

但我又覺一定有人係好愛對方先會想同對方結所以我覺好睇人

我覺得結婚搵個價值觀夾，一齊相處到嘅人，重要過佢係咪你嘅最愛，當然前提係你都鍾意佢，只不過未必最愛佢

講真，有時你覺得自己仲愛/掛住一個人，好多時你係掛住以前嘅回憶，佢/你可能已經變咗好多

好同意 好多人愛係快樂嘅回憶 但可能就算有得再一齊返都唔一定係可以好似以前咁

今日最愛？
琴日最愛？
上年最愛？
今年最愛？
咩叫最愛？
你點分？

重要嚒？
有建設性咩？
唔想結婚既話點解你會結左？
人有你有？
你知唔知道你自己做梗乜？

如果你已經結左婚
點解要向後望？
點解唔向前望？
你倒後行ga?
向前望好差咩？
差你又做？
你自己做左既決定，點解要後悔？

有道理

100分

所謂嘅最愛
其實只不過係一堆回憶
係真愛嘅 唔會分手

想知道其實男人係咪做過的女人係唔肯娶？

女人最愛既係願意獻俾初夜果個男人

能夠接受倒你啲生活細節、又溝通倒、帶點愛咁囉

你見到阿嬌都唔愛佢前夫

咁第一個走了
以後點對住結婚個男人
同埋小朋友

有人結婚只為了生活
生仔吃飯有屋住

係

建議離婚

事實係好多情到濃時求其俾出去咋喎

呢個從來都係男人浪漫化成件事
女人根本唔似男人睇第一次睇得咁重

做咗n手閪咪話睇得唔重囉

能夠從一而終，白頭偕老
咁多年相處我唔信敵唔過所謂曾經既"最愛"
除非咁多年婚姻感情都麻麻，只係為左揾個伴

點答你啫?
係咪係唔係咪唔係囉
係咪最愛你唔識分?